有無人都係好討厭小朋友尖叫？

隔離屋成人有個死𡃁仔（1，2歲？）成撚日大聲尖叫，我係屋企無開大門都聽到佢叫，平時已經叫到好似飛禽走獸咁 ，再唔佢係屋企見佢喊又唔理，日撚日都叫，究竟係邊個既問題 唔識教仔就咪撚生仔喇 屌佢老母！

隔離屋成日有個死𡃁仔（1，2歲？）成撚日大聲尖叫，我係屋企無開大門都聽到佢叫，平時已經叫到好似飛禽走獸咁 ，再唔係佢屋企見佢喊又唔理，日撚日都叫，究竟係邊個既問題 唔識教仔就咪撚生仔喇 屌佢老母！

想一巴就車落去 嘈撚到無覺好訓

一齊叫

我有幾次聽到個小朋友喊到勁犀利
好想打999報警睇佢地係咪虐兒

真係好尖好高音 好似禽畜咁
搞到我平時係街勁驚聽到小朋友尖叫

樓下公園又係 班死𡃁仔又係日叫夜叫

1，2歲佢唔知嘅
係屌啲老豆老母無理佢地 唔識教

有家教既小朋友真係唔會亂咁叫
無家教果d真係乜都叫一餐

因為唔會有人鐘意聽d小畜牲尖叫

我有次去朋友屋企，公屋黎。
佢比低條鎖鑰我。我開門個陣，又唔熟，又難開。隔離屋個仆街仔叫我做爸爸，煩到嘔。
不停叫，我忍唔住行去叫佢咪嘈，我唔係你老豆

可能佢屋企人覺得悅耳
個𡃁仔都尖叫左一段時間 都無改善過

咁唔係你想我點？

好波 不過個𡃁仔之後有無爆喊？

不如問下邊個鐘意聽小朋友尖叫

sorry lor 我叫得太大聲

你問下邊個會中意好過啦

報警懷疑有人虐兒

之前試過同樓下看更反映可能虐兒
佢話幫我留意下 點知不了了之
垃圾看更
下次個𡃁仔爆喊大叫真係想同佢地家人投訴先
我怕報警 個𡃁仔佢叫完喊完d差佬先黎

未識講野唔知點表達
所以尖叫

叫埋看更一齊上去問下佢有無嘢幫到手，好聲好氣傾下先

唔係藉口 佢父母同屋企人唔識教仔就真

小朋友尖叫好多時都係attention seeking
反映佢平時既needs都冇被父母滿足, 所以用呢個方法黎吸引注意
但唔識教既父母仍然唔會去滿足小朋友既需要
惡性循環...

好